蓬佩奧抨擊押後立會選舉 新華社：巴勒斯坦等多國認為是高度負責

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧發聲明，譴責港府將立法會選舉押後一年的決定。

蓬佩奧指出，延遲選舉這麼久缺乏合理理據，香港人可能永遠無法再投票，指有關決定再次證明北京無意遵守在《中英聯合聲明》和《基本法》下對港人的承諾。美方促請港府重新考慮有關決定，認為立法會選舉應該盡量在原定日子九月六日左右舉行，若未能舉行反映到港人意願的選舉，將令香港越趨變成一個內地城市。

新華社引述多國人士報道，押後立法會選舉一年的決定有利於遏制疫情蔓延，保護香港市民生命安全是必要且負責的選擇，合理合法，也與很多國家及地區做法一致，其中巴勒斯坦當局國際關係顧問沙阿斯指出，推遲選舉是正確的決定。面對嚴峻的疫情形勢，此舉除了保護市民，也讓特區政府能夠集中精力防控疫情。

巴勒斯坦

佢自己唔覺7㗎咩？

支那真係以為自己係強國

巴辣香雞翼

巴基斯坦都話 巴勒斯坦連國都唔係
原本都有少少同情你班人比以色列人蝦 而家冇喇

成撚日拎埋晒啲獨裁落後國家嚟圍爐
咁覺得人哋文明民主歐美國家針對你咪同佢哋斷交鎖國囉

所謂堂堂大國得啲咁嘅地方支持

已經被支共睇死你無論Trump定Pompeo都係得把聲，拖到11月大選後你輸埋就變成無兵司令！

仲衰過搵巴基躝坦

好心企撚開啦垃圾國家

唔講以為巴勒斯坦啲人出街示威支持國安法

巴勒斯坦，屌

支持以色列 止暴制亂

支持以色列打尻佢

國家都唔係啊
以前都同情佢地 而家覺得抵佢比以色列控制

搵啲先進國家做盟友睇吓都冇

你屋企點解收埋人地枝旗

巴勒斯坦出聲真係零捨大聲
始終巴勒斯坦就係推遲選舉表表者嘛
上次選主席係14年前

文字講多國 所以邊幾個國家?

土庫曼應該唔會出聲卦？
土庫曼唔係學瑞士永久中立國咩

支持以色列嚴正執法，剷平呢堆人渣敗類

今次唔擺古巴上台？

有個巴字嘅國家都係雞巴

地球兩大邏輯：

普世邏輯

支那邏輯

土庫曼又名中亞北韓

回豬無一隻係無辜。

我知 只係敵人嘅敵人

巴勒斯坦幾時變咗做國家 問過老美同israel未

得巴西好少少

痴9線。。。。。。。。。

阿爾巴尼亞

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

巴勒斯坦從來都係恐怖分子

班反猶反以色列支持巴勒斯坦既低等下賤既兒登仔出黎講2句

巴基斯坦都算啦，仲係巴勒斯坦

正常香港屋企點解會有巴勒斯坦旗

巴勒斯坦係撚國家

第三世界聯盟

開戰自然歸邊

共匪出名臉皮好撚厚

沙田you

負責就負責，唔負責就唔負責，咩叫高度負責

巴勒斯坦係國家黎？
國土條界係邊？

以前都有時會可憐下巴勒斯坦，依家堅定不移支持以色列

契哥出聲未

國家？
巴勒斯坦只係以色列境內既自治區

去過 見到想買就會有
其實巴勒斯坦好易入 以色列好多tour入去
利申 屋企以巴兩個國家旗都有

巴勒斯坦自古以嚟都係以色列不可分割嘅領土

土庫曼對内獨裁
但對外一向隱形唔出聲唔靠邊

五毛黎

垃圾國家

唔係巴勒斯坦
請用正名，係朱迪亞-撒馬利亞

好後悔入到去可憐佢哋
買咗好多無謂紀念品

點解無拿拿有人地枝旗

北韓都未講

巴基斯坦
巴布阿新基內亞

雞巴聯盟

明明被壓迫嘅仲支持壓迫人嘅國家

支持以色列

支共好崇洋，「西方」國家優先。

搵個有份量少少的國家都無
真係無盟友

巴獨分子

巴基躝坦

阿塞拜疆衰極都搞過Formula 1

以後唔好捐錢比咩慈善機構 助養

錦一個慘，同一個人仆街，係無衝突既
因為歐美支持以色列，巴勒斯坦想生存唯有靠攏支那
他們唯一的錯誤就是站在我們的對面
所以我會很高興的看著以色列人屠殺他們

袁爸： 中共搵埋班丐幫國家圍爐

根據2014年4月的《法塔赫-哈馬斯加薩協定》，大選原定於2014年4月至10月在巴勒斯坦國舉行。但選舉被無限期推遲。

哇 好撚威呀 有個拒絕選舉既哈馬斯撐你

巴勒斯坦食碗面反碗底，走難去科威特黎巴嫩約旦都搞到人地國家雞毛鴨血，被壓迫都可以係仆街

唔怪得以色列要打7 巴勒斯坦

次次都拎佢果啲盟國出黎以為真係可以比美國壓力
真係人唔笑狗都吠

巴勒斯坦支持中共
我好懷疑中共有輸出武器俾佢
甚至武肺， 搞到以色列咁多人死

仲要已經係最出名果個

當諗返巴勒斯坦做過嘅嘢，就知佢地抵死。巴解流亡約旦，竟然反過來想暗殺人地國王，割據自立，最終俾約旦軍隊趕走。流竄到黎巴嫩之後又搞相同嘅事，引發埋黎巴嫩內戰，搞到呢個曾經被譽為「近東瑞士」嘅國家搞到烏煙瘴氣、生靈塗炭。

咁站o係巴國立場
長年被美帝同上帝子民恰

如果你係巴國正苦
你真係揀同美帝同一陣線?

永遠支持以色列

攪過歐霸決賽，你老味係歐洲一來一回要用成日。

真係好肉酸

G 持以色列打柒

同感,以前都會可憐下呢個垃圾,而家終於明白垃圾真係唔抵可憐。
抵佢咁多年左乞右乞都乞唔到真係屬於自己既土地立國。
可憐之人，必有可恨之處。

支持以色列殲滅巴勒斯坦
為中東帶來永久和平

巴勒斯坦年中扮可憐都唔知呃咗幾多資助返嚟

睇返以巴歷史，巴勒斯坦班人真係抵撚死

巴拉圭係台灣盟友

嘩 巴勒斯坦窩 世界強國窩 話說個國旗點撚樣㗎 同埋係邊度㗎

蓬: 香港變成一個內地城市

x2046

佢都想甩身,
好快唔會stand with hk

香港D傻鳩先信自己係世界中心

根本貪污
有乜理由唔比卡迪夫搞歐國盃
比巴庫搞